記者朋友 720 記得要好好保護自己

選舉資料顯示 支持建制派都係冇乜點讀過書

記者朋友採訪時記得保護好自己 行遠少少影

上次你哋都領教過 見人就打

警察會當睇唔到

而且佢哋對記者已經唔再友善

另外大家記得要好好休息

有時間可以行下商場